女友陪伴打點靈堂 袁偉豪哭別亡父：未能睇我成家

袁偉豪的父親袁永泰5月中旬因癌症逝世，終年67歲。昨日袁父於紅磡世界殯儀館設靈，袁偉豪、袁媽媽及女友張寶兒 約下午4時現身靈堂打點。文：駱震寧 圖：李樹勳

袁偉豪透露父親喪禮以道教儀式進行，明天舉行大殮隨即火化。靈堂以白色鮮花為主，橫匾掛 「浩氣長存」，祭品中有一以世界盃為畫面的紙紮電視。靈堂亦擺滿花牌，包括樂易玲、歐陽震華、胡定欣、梁烈唯夫婦、電視廣播有限公司及警務處處長暨全體同寅等等。袁偉豪表示昨日早上到公眾殮房領取父親遺體。談到袁媽媽心情如何，他說：「媽咪心情反覆一 ，特別領遺體 時候，大家都忍唔住喊，無辦法。事發（逝世）至今都有一個月，期間可能都有喘息空間，但 到呢兩日難免傷感。」

「想睇埋世界盃」

談到自己的心情，袁偉豪說：「心酸，心痛，#痛
#我不懂 #好好建立自己的生活 但都唔能夠抒發，因為我要堅強。完成呢兩日 工作，會同屋企人度假散心。」談到父親生前哪些說話令他一生受用？他說：「聽媽咪講番好感觸，爸爸都知道自己狀況，話想睇埋個世界盃同去埋迪士尼，可惜做唔到。都係由睇報告1至2個月時間，自己一個人靜低，獨處 時候，都會諗起同爸爸 往事。」提到父親病痛時，沒吃過一粒止痛藥，袁偉豪說：「佢 痛我 只係見到表面，真正 痛只有佢先知道。由3月到 家，個情況下滑得好快。」談到袁父去世前可有教誨？如好好照顧袁媽媽等，他邊哭邊說：「我相信佢會好放心，不過爸爸未能夠睇到我成家立室，但我會努力！」

至於女朋友張寶兒則坦言與袁爸爸未算認識很久，但聽過他的往事，知道他是一位風趣、能幹的警察，都係咁啦哈哈哈哈，她提到每個人都會面對死亡，亦難免傷痛，自己唯一可做的事，就是多點陪伴袁偉豪及袁媽媽。

［好女友］袁偉豪父親時日無多 張寶兒哈哈大笑回應！！！

關多咩事

我

死鞋抽 剋夫相

🌜🌜🌜🌛🌛🌛

"能幹的警察"

怪唔知我咁開心

咁你又睇
犯賤

認真，好醜樣……

用不著吧

冇靚過 兩姊妹都係咁撚樣衰

洞左房 先

第時你死老母死老豆條女指住黎笑呀
咁黑心 你要埋我個份

好醜

衰撚過angelababy個獨立生長靚靚下巴仔

正八婆 方死佢出殯個陣又要死bi爛bi先得個幾滴眼淚
好撚孝順呀哈哈哈哈

袁偉豪剛剛喪父不久，身為他女朋友的張寶兒 (Bowie) 當然都會感到好難過，除了安慰男朋友之外，向來充滿正能量的Bowie亦有於她的instagram貼文抒發一下自己的感受。

她留言表示：

當明白過生命的重量才知道浪費是多麼愚昧生命是可以有多大的力量。

世界上最美好的東西都是最簡單的；他們其實一直存在著⋯⋯而難能可貴的是人心能否意識美好的存在和是否願意接受和珍惜美好。

收拾地上的碎片重新上路。還可以嗎？

#明白終點才懂得開始歷程 #生命的尊貴 #五年前老師告訴我要學習生命的重量 #我不懂 #現在發現原來懂得生命的重量才能明白它的價值 #海洋的氣息 #世界夢號 #life #liveforlove #生命重整 #dreamcruise

唔知係咪想藉住呢個post間接叫男友要重新上路呢？不過亦有網民睇完Bowie的hashtag覺得她似在賣廣告。

妳就安心上路啦張寶兒

笑下啦，做咩唔笑呀？
平時唔係好撚鍾意鳩笑架咩？？
#我不懂

美人好波

第一張好似出show咁,好心佢連下戲整紅對眼啦

呢條賤女人真係衰撚過屍詠

人地話同袁爸唔熟呀，喊佢老鼠咩

Ban撚死佢

結左仲衰 入門唔夠一陣老爺死 克夫命

結佢老味咩
唔覺得袁會娶佢

都係咁啦哈哈哈哈

哈佢老味

好撚樣衰呀真係。。。

好樣遠

好樣衰

美人呀 你一次過追擊咁多人
你係咪一個團隊黎

神憎鬼厭 個死人樣

唔係
仲要自己搵料

咩笑得咁開心啊

笑人老豆就死
真係過左身

點解咁柒都選到港姐

不過望一望雷裝兜 我明了

呀兜返左鄉下了

狙擊

第一張成個梁天琦咁。。

唔好搵英雄同佢比

豪b孝子look又幾型棍

辛苦哂你呀美人

支持!! 我個個post都有正皮

係咪好想摟住佢呢吉bee

三家姐 多謝你呀

佢爸無眼睇

張寶兒呢件垃圾

d記者係咪傻架, 靈堂都影

係咁架啦 啲明星喪禮都會有幾張相

幾時撇甩佢

又係世界 我認得啲盒同袋

去得咁密？

袁偉豪咁撚型點解會鐘意呢條女

$$ 後生
袁=盲撚左

條女好有家底？屌睇佢五官都見到啲DNA好撚劣啦
袁生搵啲優質啲既女好喎，咪遺禍下一代

好似好撚有錢
但wtf 衰格樣衰乜都衰

岑杏賢有無去

應該就冇

呢條八婆又係乞鳩我憎嘅

呢條堅唔掂 心地唔好

一定要咒撚死佢

快啲返鄉下啦垃圾港姐

有人開咗5大娛樂圈臭雞
幾時開返個5大娛樂圈賤女人

我金蘭姊妹吉野妹嘛 高質
賤女人太多 數之不盡
十大先得

兩個都爭唔落，比著你男朋友老豆做警察，你會喊定笑？

乜佢老豆死咗啊？ 哈哈哈哈哈哈哈

你方佢真心同袁咩
人地上緊位咋
貪佢又老又冇錢呀？

屌

有$$$$

法官大人

好假啊

冇品

一 定 唔 屌 香 蕉

眼淚都冇滴呀屌

一早對岑好d，咪晨早成左家囉

花心賤男 抵死

最緊要係咩呀？係要hashtag dream cruises

死老豆？都係咁啦哈哈哈哈哈

#煩撚到閪叫 #收皮啦

柒頭兒代表作

勁！男友死老竇都仲可以笑撚到馬撚咁！
果然係港姐，高eq

港佢老母姐
咁撚樣衰都有份
天冇眼

係唔係排板出錯？
說好的全程照顧母親呢？

報紙佬9up姐

帶孝黎講都幾撚型仔

要千百年修行才可得到的女友！

什麼是鞋抽臉：對應人臉下巴部位向前彎出來，形成一道弧線，臉比較長。《天龍八部》里演阿朱的演員就是典型的鞋抽臉，雖然寬了點。而美國影星瑞茜威瑟斯彭也是這樣的臉型。不過國外都叫她勺子臉或心型臉。但她長得算很甜美的。非一線演員楊子目前被網民一致供奉為鞋抽臉教主。

於女人而言，我認為兩種臉形最為下乘，一是臉寬肉多卻鼻小，這類女人一生都很現實，包括情感婚姻也是這樣，為人奸佞，只要是別人比自己好的，都要想辦法搶過來，朋友之間也能橫刀奪愛，鬧起架來可以什麼都不顧。二是露骨而腮陷，專橫跋扈，為人刻薄而心狠，這種臉形的女人特別越到晚年越是悽慘。

我發現呢條女 原來真係好撚柒樣衰
棚死人牙做乜撚 咁都入到娛樂圈 ？